35歲戴夢夢跟54歲太極Ricky一度分手：我冇後悔過

現年35歲的戴夢夢，15年被揭跟人夫，太極鼓手Ricky深夜當街啜爆，大醉的她更激動得除裙。原來，當時51歲的Ricky仍未離婚，跟任職銀行高層的太太ANNE育有一子，被指小三的戴夢夢自然受千夫所指。其後，Ricky理清三角關係，跟太太分開，並正式和戴夢夢出席公開活動，大方承認關係。不過，拍拖年多，17年中，兩人又告分手。戴夢夢被拍到跟一名男士行街。

「我同Ricky步伐不一致，雖然努力過，不過都係唔得。但大家都依然係好朋友，經常有聯絡，或者轉一種方式相處會更好。」戴夢夢在分手後，曾經向傳媒透露，她未有後悔愛過Ricky，兩人也不是為了激情才開始一段關係，因大家都是成年人。

而比戴夢夢大19年的Ricky，更加感謝她付出：「她是個好女仔，希望佢搵到一個好男人，有幸褔生活。」

事實，戴夢夢跟Ricky拍拖，也會間中跟他的兒子三人行。原來，Ricky兒子患有過度活躍症，身形長得跟爸爸一樣高大的他，大部份時間都要有工人姐姐陪同才外出，戴夢夢未有抗拒之餘，更會幫忙照顧，減輕Ricky負擔。故Ricky對女友付出，盡在不言中。

Who

95年，當年只有6歲的她跟甄子丹在電視劇《精武門》有對手戲。

結緍計劃告吹

分手後數個月，兩人又再被發現復合。

這一天，他們出動去食海鮮餐，戴夢夢對Ricky兒子十分照顧，同枱吃飯，Ricky行開行埋，她便會坐近身邊跟他傾偈。有時又會用手機玩拍照，令經常要離枱的Ricky兒子乖乖坐定，十分有耐性。難怪Ricky在太極演唱會中，曾公開：「佢好好，好照顧我，對我不離不棄。」

戴夢夢六歲入行，參加過不少童星比賽，因而有機會拍過不少當年亞視的大製作，其中有《飄零燕》和《再見豔陽天》，十多歲時，她又簽約唱片公司出碟，不過演藝事業一般。緋聞也寥寥可數，跟相士陳定幫拍過拖，一度談婚論嫁，最終因被發現她有第三者而分開，又有說傅穎才是第三者。到簽約大明娛樂後數年，她索性轉戰幕後，協力老闆林建明打理娛樂部門，參與不少演唱會、舞台劇和唱片製作。

甄子丹都幾長

與Sammi有交流

不再是幕前人，敢作敢為的戴夢夢，一直沒有為自己所做辨護，亦甘於跟再復合的Ricky低調拍拖。不過，她曾經在社交平台帖文《我們都是這樣長大的》歌詞，更獲鄭秀文親自回覆，當時正值「安心事件」過後，Sammi也有感情困擾。所以說，女人可以為愛情付出幾多，都是不能預計。

在ig獲鄭秀文留言後，兩人在其後上演的舞台劇再遇上。

詠春 葉問
太極 Ricky

FTLK?

關注 迖哥

全靠你教我推車 使我壯闊一些

現年35歲的戴夢夢？
95年，當年只有6歲?

一定係計錯